黑社會黑暗政權當道，人生受威脅，呼籲明日全港三罷！

「廣傳」今晚21/7 重點事件懶人包，不要被港共轉移視線，對準政權，明天配合三罷！！！

1. 黑警於上環在沒有警告情況下，發射36槍橡膠子彈，多名示威者中槍。

2. 元朗港鐵事件警黑包庇，刻意延遲到場。

3. 元朗鄉士黑社會於元朗圍毆市民，傷者包括孕婦，老人，小孩，立法會議員，記者，柳俊江被爆頭。

4. 999救援熱線被CUT線，要由消防員及救護員保護市民。

5. 元朗黑社會在馬路用鐵通破壞路經車輛，追打黑衫市民。

6. 何君堯與黑社會關係密切，與黑社會人士握手拍照留念，更於元朗雞地與黑社會慶祝，網上流傳大量片段，必須令取消何君堯議席。

7. 鄉黑聚集於元朗南邊圍，手持鐵通。

22/7 全港三罷

推

三罷

利申，我係一個打工仔
之前有幾次都想三罷，但因為根本其他人有照返工，結果我都逼住要返

認真，唔洗理乜柒民意，搵人去塞下地鐵
交通癱左自然全香港會一齊同你罷工

罷工幾星期，港共政權一定會跪

push

聽日番工好危險，尤其我哩啲著黑色恤衫番工既人

要整死香港命脈，第一大事會係整死港鐵先

番工都計工傷架，老闆都唔想賠工傷啦

對準政權！

罷工 罷市 罷課

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

你三罷都要睇時間，唔係一直可以燒落去

再推！

Apple 員工返工好危險, 制服黑色架

封鎖港鐵 全面不合作運動

聽聞大肚婆流產左

Pish